<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_on_facebook">Nation Soccer sur Facebook</string>
	<string name="app_on_facebook_summary">Comme nous, nous donner votre avis, se plaindre si quelque chose ne fonctionne pas ou suggérer de nouvelles fonctionnalités.</string>
	<string name="bluetooth">Bluetooth</string>
	<string name="career">Carriera</string>
	<string name="career_choose_team">Choisir mon équipe</string>
	<string-array name="career_match_lost">
		<item>De défaites que vous apprenez le plus - si juste essayer de nouveau!</item>
		<item>Personne n\'a jamais réussi à terminer le parcours sans défaite. Essayez à nouveau!</item>
		<item>La prochaine fois, ça marchera, c\'est sûr. Essayez à nouveau!</item>
	</string-array>
	<string name="career_restart">Commencer une nouvelle carrière</string>
	<string-array name="career_steps">
		<item>L\'occasion est venue!\nDans le passé, vous avez déjà ravi les entraîneurs de jeunes et a suscité l\'intérêt des experts. Mais maintenant, vous devez prouver vos compétences et votre talent dans le football professionnel ainsi.\nGrâce à votre éducation internationale dans les écoles internats d\'élite, plusieurs nations veulent vous voir rejoindre leurs équipes. Cependant, vous ne pouvez prendre sur le terrain pour une seule équipe, bien sûr. Moi-même, votre agent, ne peux pas prendre cette décision pour vous &#8230;</item>
		<item>Lorsque vous avez annoncé votre décision sur votre blog personnel, j\'ai été appelé par le sélectionneur national tout de suite. Il a exprimé sa joie au sujet de votre décision et a déclaré la date pour le prochain match test contre %1$s. Vous serez mis en service, donc saisir cette opportunité!</item>
		<item>Maintenant, la phase cruciale commence. Les éliminatoires de la Coupe du monde sont dus. Maintenant, de tous les temps, il va y avoir %1$s qui vient repris des forces.</item>
		<item>C\'était important! Après avoir remporté le premier match, vous avez eu un bon départ dans les éliminatoires. Mais encore une fois que vous êtes dans une situation difficile: Contre %1$s, une victoire est un must!</item>
		<item>Keep it up! Les médias vous célèbrent le nouveau super talent! Maintenant, cela signifie répondre aux attentes et de ravir les supporters est de votre devoir. Wrestle bas %1$s!</item>
		<item>C\'était plus nette que prévu! Vous êtes sur le point d\'être déclaré le favori dans votre groupe. Mais l\'esprit: seul le premier se qualifie pour la Coupe du monde. Prétendument faible %1$s exigera votre plus grand effort.</item>
		<item>Pourtant, une autre victoire, mais à quoi bon, c\'est que quand vos principaux concurrents gagnent aussi bien? Le prochain match, lui aussi, ne peut pas être perdu! %1$s sera certainement s\'opposer à ce que &#8230;</item>
		<item>Match passionnant! Vos supporters aiment ces liens, mais lentement les gens commencent à demander à nouveau une victoire audacieuse! Veuillez ne pas nous tenir dans un tel suspense quand vous jouez contre %1$s &#8230;</item>
		<item>Grande, c\'était clair! Dans le dernier match des éliminatoires de cette année, tout se joue: deux %1$s, et vous avez gagné tous les matchs jusqu\'ici, mais un seul sera qualifié pour la Coupe du monde. Maintenant, de tous les temps, votre capitaine de l\'équipe a été blessé et votre coach vous rédige pour le remplacer. Réussirez-vous à faire la classe?</item>
		<item>Nous irons la coupe du monde! Comme le nouveau capitaine de l\'équipe, vous avez conduit votre pays à la Coupe du monde lors du dernier match. Votre coach est tellement excité qu\'il a décidé de continuer à miser sur vous. Maintenant, vous pouvez commencer à jeter les bases pour une plus grande victoire - mais contre %1$s, il ne sera pas si facile, c\'est sûr.</item>
		<item>Votre domination sur le terrain a convaincu presque tout le monde maintenant, les gens commencent à rêver du trophée coupe du monde. Avant, vous devez le faire après la phase de groupes, cependant. Deuxième match contre %1$s, deuxième victoire?</item>
		<item>C\'était un rasage de près! En dépit de deux victoires, les chances sont que vous avez à faire vos valises! Contre %1$s, juste montrer toutes vos compétences une fois de plus!</item>
		<item>Cela aurait pu être pire, pourrait-il pas? La première étape vers une carrière professionnelle a été prise!\nBien sûr, il ya encore du chemin difficile à parcourir. Pour être sûr, vous avez pris les yeux de quelques éclaireurs, mais pas tout le monde ne sait votre nom encore, par un long shot.\nIl est temps de changer cela! Et voici le match contre malade %1$s dans l\'entaille du temps &#8230;</item>
		<item>L\'objectif minimal a été atteint! Au cours de la phase de groupes, vous avez toujours vous-même affirmé comme le leader de votre équipe. Contre tout emballement favori %1$s, vous devez prouver que vous pouvez faire des prodiges! &#8230;</item>
		<item>Pour les supporters à la maison, il n\'y a qu\'un seul sujet intéressant en ce moment: Vous! À la maison, votre boîte aux lettres est pleine de lettres de sympathisants et de propositions de mariage! Maintenant, ne pas perdre la concentration! En quart de finale, %1$s vous attend, en tout cas un adversaire désagréable!</item>
		<item>Juste un match de gauche à la finale! Si il n\'y avait pas %1$s &#8230; Les supporters parient sur vous! Vous avez joué un si grand tournoi jusqu\'ici, vous savez combien frustrant une élimination en demi-finale serait!</item>
		<item>Hourra, en route pour la finale! Vous avez attendu ce moment pendant toute votre vie: Dans le dernier match, vous vous battrez contre %1$s pour le titre! Le temps de faire votre famille et votre pays fier! Donnez-lui tout ce que vous avez!</item>
		<item>Quelle finale! Dans une rencontre palpitante, vous avez marqué la différence une fois de plus! Merci à vous, votre nation se détache victorieux - en tant que nouveau champion du monde! Mais il ya plus à venir: Vous avez également été élu meilleur joueur du tournoi! Le football est votre huître &#8230;</item>
		<item>Awesome! C\'était juste comme je l\'avais imaginé! Grâce à cette performance extraordinaire, vous avez sauvegardé vos demandes à plus apparences. Pourtant, la concurrence est rude. Contre %1$s, le temps est réglé à laisser quelques rivaux derrière!</item>
		<item>Bien que vous avez livré un assez bon rendement, vous n\'étiez pas en mesure de vous démarquer des autres jeunes joueurs distinctement. Juste une bonne performance ne suffit plus à ce niveau! Démontrez votre véritable potentiel contre le %1$s.</item>
		<item>Votre entraîneur veut voir plus de ses performances et a décidé de vous emmener dans un tournoi international de build-up. Vous avez de la chance: Certains de vos rivaux ont été blessées et vous pouvez maintenant laisser le coach vois que vous êtes indispensable à l\'équipe. Dans le premier match, vous affronterez %1$s.</item>
		<item>L\'entraîneur estime que vous manquiez certains motiviation dans les situations les plus critiques. Pour le convaincre, vous devez donner tout ce que vous avez dans chaque duel unique. Faire mieux contre %1$s!</item>
		<item>Oui, très bien! Il semble que vous avez pris mon conseil à cœur et donc vous RISED dans l\'estime de l\'entraîneur. Enfin, le temps pour le convaincre entièrement à la finale du tournoi contre le %1$s.</item>
		<item>Donc, vous avez déjà gagné votre premier petit titre, mais ce n\'est rien comparé au trophée coupe du monde. Le temps d\'une dernière préparation avant les éliminatoires commencent. Ce sera contre le %1$s. Démontrer à tous que votre équipe a besoin de vous!</item>
		<item>Encore une fois vous avez été choisi joueur du match. De plus en plus de gens connaissent votre nom et exigent une place régulière pour vous dans les onze premiers! Leur prouver qu\'ils ne sont pas en train de faire l\'amour! Le mieux est de commencer dans le prochain match contre le %1$s déjà.</item>
	</string-array>
	<string name="choose_opponent_player">Choisissez adversaire</string>
	<string name="choose_skill_to_improve">Vous avez amélioré! Quelles compétences voulez-vous renforcer?</string>
	<string name="choose_your_player">Choisissez votre joueur</string>
	<string name="coming_soon">Coming soon!</string>
	<string name="congratulations">Félicitations</string>
	<string name="credits">Credits</string>
	<string name="credits_summary">Mentions légales concernant ce jeu et ses composantes ainsi que la liste des contributeurs et traducteurs.</string>
	<string name="exit_game">Quittez jeu</string>
	<string name="exit_game_sure">Etes-vous sûr de vouloir quitter?</string>
	<string name="finish_tournament">Finition tournoi</string>
	<string name="flag_opponent">La nation de l\'adversaire</string>
	<string name="flag_self">Votre nation</string>
	<string name="goal_capital">GOAL</string>
	<string name="golden_goal">Golden Goal</string>
	<string name="help_translate">Aider à traduire</string>
	<string name="help_translate_summary">Soutenez-nous en traduire le jeu dans votre langue, afin que vous et d\'autres de votre pays peut jouer le jeu dans leur langue maternelle.</string>
	<string name="no">Non</string>
	<string name="ok">OK</string>
	<string name="other">Autre</string>
	<string name="out_capital">DEHORS</string>
	<string name="pity">Dommage!</string>
	<string name="player_ar">Argentine</string>
	<string name="player_back">Joueur précédent</string>
	<string name="player_be">Belgique</string>
	<string name="player_br">Brésil</string>
	<string name="player_ci">Côte-d\'Ivoire</string>
	<string name="player_cm">Cameroun</string>
	<string name="player_cn">Chine</string>
	<string name="player_de">Allemagne</string>
	<string name="player_ec">Equateur</string>
	<string name="player_es">Espagne</string>
	<string name="player_flag">Le drapeau du joueur</string>
	<string name="player_forward">Joueur suivant</string>
	<string name="player_fr">France</string>
	<string name="player_gr">Grèce</string>
	<string name="player_icon">L\'image du joueur</string>
	<string name="player_it">Italie</string>
	<string name="player_jm">Jamaïque</string>
	<string name="player_jp">Japon</string>
	<string name="player_kr">Corée du Sud</string>
	<string name="player_mx">Mexique</string>
	<string name="player_ng">Nigeria</string>
	<string name="player_nl">Pays-Bas</string>
	<string name="player_picture">L\'image du joueur</string>
	<string name="player_pt">Portugal</string>
	<string name="player_ru">Russie</string>
	<string name="player_selection_page">Le joueur %1$d sur %2$d</string>
	<string name="player_tr">Turquie</string>
	<string name="player_uk">Royaume-Uni</string>
	<string name="player_us">USA</string>
	<string name="player_uy">Uruguay</string>
	<string name="play_now">Jouez maintenant</string>
	<string name="quick_match">Quick Match</string>
	<string name="rate_explanation">Aimez-vous ce jeu? Nous serions très heureux si vous pouviez évaluer notre app sur Google Play. Merci pour votre soutien!</string>
	<string name="rate_later">Plus tard</string>
	<string name="rate_never">Jamais</string>
	<string name="rate_now">Taux immédiat</string>
	<string name="rate_title">Noter cette app</string>
	<string name="round_of_16">Tour des 16</string>
	<string name="round_of_2">Finale</string>
	<string name="round_of_4">Demi-finale</string>
	<string name="round_of_8">Quart de finale</string>
	<string name="select_player">Sélectionnez un joueur</string>
	<string name="settings">Réglages</string>
	<string name="settings_general">Paramètres généraux</string>
	<string name="setting_game_end">Fin de partie</string>
	<string-array name="setting_game_end_human">
		<item>par le temps</item>
		<item>par objectifs</item>
	</string-array>
	<string name="setting_game_goals">Buts pour gagner</string>
	<string-array name="setting_game_goals_human">
		<item>5</item>
		<item>10</item>
		<item>15</item>
	</string-array>
	<string name="setting_game_time">Durée du jeu</string>
	<string-array name="setting_game_time_human">
		<item>01:30</item>
		<item>02:00</item>
		<item>02:30</item>
	</string-array>
	<string name="setting_sound">Sonner</string>
	<string-array name="setting_sound_human">
		<item>off</item>
		<item>sur</item>
	</string-array>
	<string name="skill_improved_jump">Votre adresse de saut s\'est améliorée par %d%%</string>
	<string name="skill_improved_power">Votre puissance a progressé de %d%%</string>
	<string name="skill_improved_speed">Votre vitesse s\'est améliorée par %d%%</string>
	<string name="skill_jump">Saut</string>
	<string name="skill_power">Puissance</string>
	<string name="skill_speed">Vitesse</string>
	<string name="tap_to_leave">Appuyez sur pour quitter</string>
	<string name="tap_to_start">Appuyez sur pour commencer</string>
	<string name="tournament">Tournoi</string>
	<string name="yes">Oui</string>
	<string name="you_lost">VOUS AVEZ PERDU</string>
	<string name="you_won">VOUS AVEZ GAGNÉ</string>
</resources>