<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_on_facebook">Nation Soccer en Facebook</string>
	<string name="app_on_facebook_summary">Al igual que nosotros, darnos su opinión, quejarse si algo no funciona o sugerir nuevas características.</string>
	<string name="bluetooth">Bluetooth</string>
	<string name="career">Carrera</string>
	<string name="career_choose_team">Elegir mi equipo</string>
	<string-array name="career_match_lost">
		<item>Desde derrotas se aprende más - por lo que sólo vuelve a intentarlo!</item>
		<item>Nadie ha logrado completar la carrera sin una derrota. ¡Otra vez!</item>
		<item>La próxima vez, que todo saldrá bien, seguro. ¡Otra vez!</item>
	</string-array>
	<string name="career_restart">Comenzar una nueva carrera</string>
	<string-array name="career_steps">
		<item>La gran oportunidad ha llegado!\nEn el pasado, ya ha deleitado a sus entrenadores de los jóvenes y despertado el interés de los expertos. Pero ahora usted tiene que demostrar sus habilidades y su talento en el fútbol profesional también.\nDebido a su educación internacional en los internados de élite, varios países quieren que se una a su equipo. Sin embargo, sólo puede llevar al campo para un solo equipo, por supuesto. Incluso yo, su agente, no puedo tomar esa decisión por ti &#8230;</item>
		<item>Cuando anunció su decisión en su blog personal, fui llamado por el seleccionador nacional de inmediato. Expresó su alegría por su decisión y declaró la fecha del próximo partido de prueba contra el %1$s. Se le envió, para que aprovechen esta oportunidad!</item>
		<item>Ahora empieza la fase crucial. Las eliminatorias para el Mundial de vencimiento. Ahora, de todos los tiempos, que va a ser %1$s que solo ha recuperado fuerza.</item>
		<item>Esto era importante! Después de haber ganado el primer partido, que ha tenido un buen comienzo en la fase de clasificación. Pero una vez que estás en una situación difícil: Against %1$s , una victoria es una necesidad!</item>
		<item>Sigue así! El material que se celebran como el nuevo talento super! Ahora significa cumplir con las expectativas y el deleite de los aficionados es su trabajo. Luchar por %1$s !</item>
		<item>YYYEso era más clara de lo esperado! Estás a punto de ser declarado el favorito de su grupo. Pero la mente: Solamente los primeros califica para la copa del mundo. Al parecer débiles %1$s exigirá el máximo esfuerzo.</item>
		<item>Sin embargo, otra victoria, pero lo bueno es que cuando sus principales competidores ganan tan bien? El próximo partido, también, puede que no se pierda! %1$s sin duda objetar a eso &#8230;</item>
		<item>Partido emocionante! Sus seguidores les encanta esos vínculos, pero poco a poco las personas comienzan a exigir una victoria negrita otra vez! Por favor, no nos tenga en suspenso como cuando se juega contra el %1$s &#8230;</item>
		<item>Grande, eso estaba claro! En el último partido de la fase de clasificación de este año, todo lo que está en juego: Tanto %1$s y ha ganado todos los partidos hasta ahora, pero sólo uno se clasificará para la Copa del Mundo. Ahora, de todos los tiempos, el capitán del equipo ha sido herido y su entrenador que redacta en su lugar. ¿Puede usted manejar para hacer el grado?</item>
		<item>Iremos a la Copa del Mundo! Como el nuevo capitán del equipo, que ha llevado a su país a la Copa del Mundo en el último partido. Su entrenador es tan emocionada que decidió seguir apostando por ti. Ahora usted puede comenzar a sentar las bases de una victoria más grande - pero en contra de %1$s no va a ser tan fácil, seguro.</item>
		<item>Su dominio en el campo ha convencido a casi todo el mundo ahora, la gente empieza a soñar con el trofeo de la Copa del mundo. Antes, hay que hacerlo más allá de la fase de grupos, sin embargo. Segundo partido contra %1$s , segunda victoria?</item>
		<item>Esa fue una afeitada al ras! A pesar de dos victorias, las probabilidades son que usted tiene que hacer las maletas! Contra el %1$s , simplemente mostrar todas sus habilidades una vez más!</item>
		<item>Podría haber sido peor, no podría? El primer paso para su carrera profesional ha sido tomada!\nPor supuesto, todavía hay un camino difícil de recorrer. Sin duda, usted ha cogido los ojos algunos scouts, pero no todo el mundo sabe tu nombre, sin embargo, por un tiro largo.\nEs hora de cambiar esto! Y aquí viene el partido contra enfermos %1$s en el último momento &#8230;</item>
		<item>El objetivo mínimo se ha logrado! Durante la fase de grupos, que cada vez más se ha afirmado como el líder de su equipo. Contra runaway favorita %1$s , usted tiene que demostrar que puede realizar prodigios! &#8230;</item>
		<item>Para los aficionados en casa, sólo hay un tema interesante en este momento: ¡Usted! En casa, el buzón está lleno de cartas de simpatizantes y propuestas de matrimonio! Ahora bien, no perder la concentración! En los cuartos de final, %1$s está esperando por usted, en cualquier caso, un rival desagradable!</item>
		<item>Sólo un partido de izquierda a la final! Si no había %1$s &#8230; Los aficionados apuestan por usted! Usted ha jugado un gran torneo como hasta ahora, ya sabes lo frustrante la eliminación en las semifinales sería!</item>
		<item>Hooray, frente a la final! Usted ha estado esperando este momento durante toda su vida: En el partido final, usted lucha contra el %1$s por el título! Tiempo para que su familia y su país se sienta orgulloso! Dale todo lo que tienes!</item>
		<item>¡Qué partido final! En un emocionante encuentro, que ha marcado la diferencia una vez más! Gracias a ti, a tu nación viene de la victoria - como nuevo campeón del mundo! Pero hay más por venir: También ha sido elegido el mejor jugador del torneo! El fútbol es su ostra &#8230;</item>
		<item>¡Impresionante! Esto era justo como lo había imaginado! Debido a este excelente desempeño, que ha respaldado sus afirmaciones con más apariciones. Sin embargo, la competencia es dura. Contra el %1$s , el tiempo está ajustado a dejar algunos de sus rivales atrás!</item>
		<item>Aunque usted entregó una buena actuación bastante, no se haya podido establecer su separación del resto de jugadores de la cantera claramente. Sólo un buen desempeño ya no es suficiente en este nivel! Demuestre su verdadero potencial frente al %1$s .</item>
		<item>Su entrenador quiere ver más de sus actuaciones y ha decidido llevarlo en un torneo internacional de acumulación. Tienes suerte: algunos de sus rivales han resultado heridos y ahora se puede dejar que el entrenador vea que son indispensables para el equipo. En el primer partido, que se enfrentará %1$s .</item>
		<item>El entrenador consideró que faltaban algunos motiviation en las situaciones más cruciales. Para convencerlo, se le tiene que dar todo lo que tienes en cada duelo. ¿Es mejor contra %1$s !</item>
		<item>Sí, está bien! Parece que tomaste mi consejo en serio y por lo tanto Rised en la estima del entrenador. Finalmente, el tiempo para convencerlo del todo en el torneo de final contra el %1$s .</item>
		<item>Así que ya ganaste tu primer pequeño título, pero esto es nada comparado con el trofeo de la Copa del mundo. Tiempo para una última preparación antes del inicio de la fase de clasificación. Será contra el %1$s . Demostrar a todos que tu equipo te necesita!</item>
		<item>Una vez más, usted ha sido elegido mejor jugador del partido. Cada vez más personas saben su nombre y demandan un lugar habitual para usted en los primeros once! Demostrarles que no están haciendo el amor! La mejor apuesta es comenzar en el próximo partido contra el %1$s ya.</item>
	</string-array>
	<string name="choose_opponent_player">Elija oponente</string>
	<string name="choose_skill_to_improve">Has mejorado! ¿Qué habilidad desea fortalecer?</string>
	<string name="choose_your_player">Elija su reproductor</string>
	<string name="coming_soon">Coming soon!</string>
	<string name="congratulations">¡Felicidades</string>
	<string name="credits">Credits</string>
	<string name="credits_summary">Avisos legales relativas a este juego y sus componentes, así como una lista de colaboradores y traductores.</string>
	<string name="exit_game">Salir del juego</string>
	<string name="exit_game_sure">¿Seguro que quieres dejar?</string>
	<string name="finish_tournament">Torneo Final</string>
	<string name="flag_opponent">Nación del oponente</string>
	<string name="flag_self">Su país</string>
	<string name="goal_capital">GOAL</string>
	<string name="golden_goal">Golden Goal</string>
	<string name="help_translate">Ayude a traducir</string>
	<string name="help_translate_summary">Nos apoyan al traducir el juego a su idioma, por lo que usted y otras personas de su país puede jugar el juego en su lengua materna.</string>
	<string name="no">No</string>
	<string name="ok">OK</string>
	<string name="other">Otro</string>
	<string name="out_capital">FUERA</string>
	<string name="pity">Lástima!</string>
	<string name="player_ar">Argentina</string>
	<string name="player_back">Jugador anterior</string>
	<string name="player_be">Bélgica</string>
	<string name="player_br">Brasil</string>
	<string name="player_ci">Costa de Marfil</string>
	<string name="player_cm">Camerún</string>
	<string name="player_cn">China</string>
	<string name="player_de">Alemania</string>
	<string name="player_ec">Ecuador</string>
	<string name="player_es">España</string>
	<string name="player_flag">Bandera del Jugador</string>
	<string name="player_forward">Siguiente jugador</string>
	<string name="player_fr">Francia</string>
	<string name="player_gr">Grecia</string>
	<string name="player_icon">Foto del jugador</string>
	<string name="player_it">Italia</string>
	<string name="player_jm">Jamaica</string>
	<string name="player_jp">Japón</string>
	<string name="player_kr">Corea del Sur</string>
	<string name="player_mx">México</string>
	<string name="player_ng">Nigeria</string>
	<string name="player_nl">Países Bajos</string>
	<string name="player_picture">Foto del jugador</string>
	<string name="player_pt">Portugal</string>
	<string name="player_ru">Rusia</string>
	<string name="player_selection_page">Jugador %1$d de %2$d</string>
	<string name="player_tr">Turquía</string>
	<string name="player_uk">Reino Unido</string>
	<string name="player_us">USA</string>
	<string name="player_uy">Uruguay</string>
	<string name="play_now">Juega ahora</string>
	<string name="quick_match">Partida rápida</string>
	<string name="rate_explanation">¿Le gusta este juego? Estaríamos muy contentos si se puede votar nuestra aplicación en Google Play. Gracias por su apoyo!</string>
	<string name="rate_later">Más tarde</string>
	<string name="rate_never">Nunca</string>
	<string name="rate_now">Califica ahora</string>
	<string name="rate_title">Calificar este programa</string>
	<string name="round_of_16">Ronda de 16</string>
	<string name="round_of_2">Final</string>
	<string name="round_of_4">Semifinal</string>
	<string name="round_of_8">Cuarto de final</string>
	<string name="select_player">Seleccione jugador</string>
	<string name="settings">Configuración</string>
	<string name="settings_general">Configuración general</string>
	<string name="setting_game_end">Fin del juego</string>
	<string-array name="setting_game_end_human">
		<item>por el tiempo</item>
		<item>por objetivos</item>
	</string-array>
	<string name="setting_game_goals">Objetivos de ganar</string>
	<string-array name="setting_game_goals_human">
		<item>5</item>
		<item>10</item>
		<item>15</item>
	</string-array>
	<string name="setting_game_time">Duración del juego</string>
	<string-array name="setting_game_time_human">
		<item>01:30</item>
		<item>02:00</item>
		<item>02:30</item>
	</string-array>
	<string name="setting_sound">Sonido</string>
	<string-array name="setting_sound_human">
		<item>de</item>
		<item>en</item>
	</string-array>
	<string name="skill_improved_jump">Su habilidad de salto ha mejorado en %d%%</string>
	<string name="skill_improved_power">Su poder ha mejorado en %d%%</string>
	<string name="skill_improved_speed">Su velocidad ha mejorado en %d%%</string>
	<string name="skill_jump">Salto</string>
	<string name="skill_power">Poder</string>
	<string name="skill_speed">Velocidad</string>
	<string name="tap_to_leave">Pulse para salir de</string>
	<string name="tap_to_start">Toque para iniciar</string>
	<string name="tournament">Torneo</string>
	<string name="yes">Sí</string>
	<string name="you_lost">HA PERDIDO</string>
	<string name="you_won">LE GANÓ</string>
</resources>