<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_on_facebook">Nation Soccer su Facebook</string>
	<string name="app_on_facebook_summary">Come noi, darci un feedback, lamentarsi se qualcosa non funziona o suggerire nuove funzionalità.</string>
	<string name="bluetooth">Bluetooth</string>
	<string name="career">Carriera</string>
	<string name="career_choose_team">Scegliere la mia squadra</string>
	<string-array name="career_match_lost">
		<item>Dalle sconfitte si impara di più - quindi basta provare di nuovo!</item>
		<item>Nessuno è mai riuscito a completare la carriera senza una sconfitta. Prova ancora!</item>
		<item>La prossima volta, che tutto si risolverà, di sicuro. Prova ancora!</item>
	</string-array>
	<string name="career_restart">Avvia nuova carriera</string>
	<string-array name="career_steps">
		<item>La grande occasione è arrivata!\nIn passato, si è già deliziato i vostri allenatori giovanili e suscitato interesse degli esperti. Ma ora devi dimostrare le tue abilità e il tuo talento nel calcio professionale come bene.\nGrazie alla vostra educazione internazionale in collegi d\'elite, diverse nazioni vogliono farvi entrare nei loro team. Tuttavia, si può prendere solo al campo per una singola squadra, ovviamente. Anche io, il vostro agente, non riesco a prendere questa decisione per voi &#8230;</item>
		<item>Quando avete annunciato la vostra decisione sul vostro blog personale, sono stato chiamato dal coach nazionale subito. Egli ha espresso la sua gioia per la sua decisione e ha dichiarato la data del prossimo test match contro il %1$s. Ti verrà messo in campo, in modo da cogliere questa opportunità!</item>
		<item>Ora inizia la fase cruciale. La qualificazione ai Mondiali sono dovuti. Ora, di tutti i tempi, che sta per essere %1$s che si è appena ripreso vigore.</item>
		<item>Questo è stato importante! Dopo aver vinto la prima partita, hai avuto un inizio di buon auspicio nelle qualificazioni. Ma ancora una volta che sei in un punto stretto: Contro %1$s, una vittoria è un must!</item>
		<item>Continuate così! I media si celebrano come il nuovo Super Talent! Ora significa soddisfare le aspettative e deliziare i tifosi è il tuo lavoro. Wrestle giù %1$s!</item>
		<item>Quello era più distinto del previsto! Lei è sul punto di essere dichiarato il favorito nel vostro gruppo. Ma la mente: Solo la prima qualifica per la coppa del mondo. Presumibilmente debole %1$s richiederà il massimo sforzo.</item>
		<item>Ancora un\'altra vittoria, ma cosa buona è che quando i vostri principali concorrenti vincono altrettanto bene? La prossima partita, troppo, non può essere perso! %1$s certamente obiettare che &#8230;</item>
		<item>Partita emozionante! I vostri sostenitori amano tali legami, ma lentamente la gente inizia chiedendo nuovamente una vittoria coraggiosa! Per favore, non ci tenere in sospeso come quando si gioca contro il %1$s &#8230;</item>
		<item>Grande, che era chiaro! Nell\'ultima partita di qualificazione di quest\'anno, tutto ciò che è in gioco: Entrambi %1$s e di aver vinto tutte le partite finora, ma solo uno si qualificherà per la coppa del mondo. Ora, di tutti i tempi, il vostro capitano della squadra è stato ferito e il tuo allenatore ti arruola in a sostituirlo. Può riuscire a fare il grado?</item>
		<item>Andremo la coppa del mondo! Come il nuovo capitano della squadra, avete portato la vostra nazione per la coppa del mondo nell\'ultima partita. Il tuo allenatore è così eccitato che ha deciso di continuare a scommettere su di voi. Ora si può iniziare a gettare le basi per qualche vittoria più grande - ma contro il %1$s non sarà così facile, di sicuro.</item>
		<item>Il tuo dominio sul campo ha convinto quasi tutti ormai, la gente inizia a sognare il trofeo coppa del mondo. Prima, è necessario farlo oltre la fase a gironi, però. Seconda partita contro il %1$s, seconda vittoria?</item>
		<item>Quella era una rasatura! Nonostante le due vittorie, le probabilità sono che avete di fare le valigie! Contro %1$s, basta mostrare tutte le vostre abilità una volta di più!</item>
		<item>Avrebbe potuto essere peggio, non potrebbe? Il primo passo verso la vostra carriera professionale è stata presa!\nCerto, c\'è ancora un modo difficile da percorrere. Per essere sicuri, si è preso gli occhi alcuni scout \', ma non tutti lo sa il tuo nome ancora, da un colpo lungo.\nTempo di cambiare questo! E qui arriva la partita contro indisposto %1$s appena in tempo &#8230;</item>
		<item>L\'obiettivo minimo è stato raggiunto! Durante la fase a gironi, si è sempre più soli affermato come leader del vostro team. Contro fuggiasco favorito %1$s , si deve dimostrare che è possibile eseguire prodigi! &#8230;</item>
		<item>Per i tifosi di casa, c\'è solo un argomento interessante in questo momento: Tu! A casa, la vostra casella di posta è piena di lettere dei sostenitori e le proposte di matrimonio! Ora non perdere la concentrazione! Nei quarti, %1$s vi aspetta, in ogni caso un avversario sgradevole!</item>
		<item>Basta una partita a sinistra per la finale! Se non ci fosse %1$s &#8230; I sostenitori di scommettere su di voi! Lei ha giocato un grande torneo finora, si sa come frustrante una eliminazione in semifinale sarebbe!</item>
		<item>Evviva, fuori per la finale! Che state aspettando per quel momento per tutta la vita: nel match finale, combatterete contro %1$s per il titolo! Tempo di fare la tua famiglia e il tuo paese orgoglioso! Dare tutto quello che hai!</item>
		<item>Che finale! In un incontro emozionante, hai segnato ancora una volta la differenza! Grazie a te, la tua nazione viene fuori vittorioso - come nuovo campione del mondo! Ma c\'è di più a venire: Lei è stato anche eletto il miglior giocatore del torneo! Il calcio è la tua ostrica &#8230;</item>
		<item>Impressionante! Questo era proprio come avevo immaginato! A causa di questa performance eccezionale, è stato eseguito il tuo crediti per più presenze. Ma la concorrenza è dura. Contro %1$s , il tempo è impostato a lasciare alcuni rivali alle spalle!</item>
		<item>Anche se hai consegnato una buona prestazione abbastanza, non eri in grado di impostare voi stessi a parte gli altri giocatori giovani distintamente. Basta una buona prestazione non basta più a questo livello! Dimostra il tuo vero potenziale contro il %1$s .</item>
		<item>Il tuo allenatore vuole vedere di più delle vostre prestazioni e ha deciso di accompagnarvi in ​​un torneo internazionale accumulo. Sei fortunato: Alcuni dei vostri avversari sono stati feriti e ora si può lasciare che l\'allenatore vede che sono indispensabili per la squadra. Nella prima partita, dovrai affrontare %1$s .</item>
		<item>L\'allenatore ha ritenuto che stavi manchi qualche motiviation nelle situazioni più importanti. Per convincerlo, si dovrà dare tutto quello che hai in ogni singolo duello. Fare meglio contro %1$s !</item>
		<item>Sì, va bene! Sembra che hai preso il mio consiglio di cuore e quindi si rizzati nella stima del coach. Infine, il tempo per convincerlo del tutto nel torneo di finale contro il %1$s .</item>
		<item>Quindi hai già vinto il tuo primo titolo più piccolo, ma questo è niente in confronto al trofeo coppa del mondo. Tempo per un ultima preparazione prima di iniziare le qualificazioni. Sarà contro il %1$s . Dimostrare a tutti che la tua squadra ha bisogno di te!</item>
		<item>Ancora una volta sei stato scelto l\'uomo della partita. Sempre più persone conoscono il tuo nome e la domanda di un posto normale per voi nei primi undici! Dimostrare loro che non stanno facendo per amore! La cosa migliore da fare è iniziare nella prossima partita contro il %1$s già.</item>
	</string-array>
	<string name="choose_opponent_player">Scegli avversario</string>
	<string name="choose_skill_to_improve">Avete migliorato! Quali abilità vuoi potenziare?</string>
	<string name="choose_your_player">Scegli il tuo giocatore</string>
	<string name="coming_soon">Coming soon!</string>
	<string name="congratulations">Congratulazioni</string>
	<string name="credits">Credits</string>
	<string name="credits_summary">Note legali concernenti questo gioco e le sue componenti, nonché un elenco di collaboratori e traduttori.</string>
	<string name="exit_game">Uscire da gioco</string>
	<string name="exit_game_sure">Sei sicuro di volere lasciare?</string>
	<string name="finish_tournament">Torneo di finitura</string>
	<string name="flag_opponent">Nazione Avversario</string>
	<string name="flag_self">La tua nazione</string>
	<string name="goal_capital">GOAL</string>
	<string name="golden_goal">Golden Goal</string>
	<string name="help_translate">Aiuta a tradurre</string>
	<string name="help_translate_summary">Sostienici traducendo il gioco per la vostra lingua, in modo che voi e gli altri dal vostro paese può giocare nella loro lingua madre.</string>
	<string name="no">No</string>
	<string name="ok">OK</string>
	<string name="other">Altro</string>
	<string name="out_capital">FUORI</string>
	<string name="pity">Peccato!</string>
	<string name="player_ar">Argentina</string>
	<string name="player_back">Giocatore precedente</string>
	<string name="player_be">Belgio</string>
	<string name="player_br">Brasile</string>
	<string name="player_ci">Costa d\'Avorio</string>
	<string name="player_cm">Camerun</string>
	<string name="player_cn">Cina</string>
	<string name="player_de">Germania</string>
	<string name="player_ec">Ecuador</string>
	<string name="player_es">Spagna</string>
	<string name="player_flag">Bandiera del Giocatore</string>
	<string name="player_forward">Giocatore successivo</string>
	<string name="player_fr">Francia</string>
	<string name="player_gr">Grecia</string>
	<string name="player_icon">Foto del giocatore</string>
	<string name="player_it">Italia</string>
	<string name="player_jm">Giamaica</string>
	<string name="player_jp">Giappone</string>
	<string name="player_kr">Corea del Sud</string>
	<string name="player_mx">Messico</string>
	<string name="player_ng">Nigeria</string>
	<string name="player_nl">Paesi Bassi</string>
	<string name="player_picture">Foto del giocatore</string>
	<string name="player_pt">Portogallo</string>
	<string name="player_ru">Russia</string>
	<string name="player_selection_page">Giocatore %1$d di %2$d</string>
	<string name="player_tr">Turchia</string>
	<string name="player_uk">Regno Unito</string>
	<string name="player_us">USA</string>
	<string name="player_uy">Uruguay</string>
	<string name="play_now">Gioca ora</string>
	<string name="quick_match">Partita veloce</string>
	<string name="rate_explanation">Ti piace questo gioco? Saremmo molto felici se si potesse votare la nostra applicazione su Google Play. Grazie per il vostro supporto!</string>
	<string name="rate_later">Più tardi</string>
	<string name="rate_never">Mai</string>
	<string name="rate_now">Vota Now</string>
	<string name="rate_title">Vota questa applicazione</string>
	<string name="round_of_16">Ottavi di finale 16</string>
	<string name="round_of_2">Finale</string>
	<string name="round_of_4">Semifinale</string>
	<string name="round_of_8">Quarto di finale</string>
	<string name="select_player">Seleziona giocatore</string>
	<string name="settings">Impostazioni</string>
	<string name="settings_general">Impostazioni generali</string>
	<string name="setting_game_end">Fine del gioco</string>
	<string-array name="setting_game_end_human">
		<item>da tempo</item>
		<item>da obiettivi</item>
	</string-array>
	<string name="setting_game_goals">Gol per vincere</string>
	<string-array name="setting_game_goals_human">
		<item>5</item>
		<item>10</item>
		<item>15</item>
	</string-array>
	<string name="setting_game_time">Durata del gioco</string>
	<string-array name="setting_game_time_human">
		<item>01:30</item>
		<item>02:00</item>
		<item>02:30</item>
	</string-array>
	<string name="setting_sound">Suono</string>
	<string-array name="setting_sound_human">
		<item>spento</item>
		<item>on</item>
	</string-array>
	<string name="skill_improved_jump">La vostra abilità di salto è migliorato da %d%%</string>
	<string name="skill_improved_power">Il tuo potere è migliorata da %d%%</string>
	<string name="skill_improved_speed">La tua velocità è migliorata da %d%%</string>
	<string name="skill_jump">Salto</string>
	<string name="skill_power">Potere</string>
	<string name="skill_speed">Velocità</string>
	<string name="tap_to_leave">Toccare per lasciare</string>
	<string name="tap_to_start">Toccare per avviare</string>
	<string name="tournament">Torneo</string>
	<string name="yes">Sì</string>
	<string name="you_lost">HAI PERSO</string>
	<string name="you_won">HAI VINTO</string>
</resources>